whatsapp 壞左??

down極都down唔到相。。。。

#metoo

似係

Me too